緊記，善用浮沉功能，見到垃圾POST，幾唔GUR都唔好，唔好負皮同留言，比佢沉

緊記，善用浮沉功能，見到垃圾POST，幾唔GUR都唔好，唔好負皮同留言，比佢沉

好多無意義既鬼Post好多正評、大家要小心。

727元朗

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差四分一人咋
希望request國際人道救援/援助 人權監察
已經有七萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm email
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

緊記，善用浮沉功能，見到垃圾POST，幾唔GUR都唔好，唔好負皮同留言，比佢沉

無錯，精力用黎推有意義po
另外，睇完成個po先俾正負皮，唔好只睇標題，必要時起埋底

不受傷
不被捕
一個都不能少

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

Pish

點解唔可以負評上一頁？